警察機場撩情緒

個人認為，其實有警察係到撩機場既人情緒。擺隻公安係到，然後就一齊屌7公安。情況越亂越好。反正知道你地班人好憎大陸。
純猜測